個個警犬自己一個衝入去 唔鬼咩？

屌你擺到明收左錢啦
無收錢會一騎當千咁衝入去？
當自己趙子龍呀？

上電梯俾人踢落黎
跟住全世界有默契打佢？
擺撚到明係高層推佢去死
自編自導自演啦

示威者都唔會一條友衝入去警犬到啦
你唔好同我講係佢智商低先咁做
一撚定係有人指示

衝到一半唔對路都識衝返出去啦
屌你會上電梯送頭？

擺到明係一個局

宜家比卡超 一哥同 林奠 一條船
不擇手段地推一名警犬去死
盡地一鋪搏佢變真暴動

等自己名正言順可以用武力鎮壓

推

自推

再推

推上去

五推

六推

七推

八推

九推

輕鬆十連

收左安家費

睇得多警察故事 以為自己成龍

9up mode？會不會示威者都係警犬扮，成件事都係自編自導自演

有咩咁出奇

d 高層覺得自己捉緊棋
以為自己好撚醒 用謀略
警犬仲要懵然不知

咁撚明顯俾人擺上枱
不埋不怨

屌！咁撚柒嘅警犬隊解散佐佢算啦

正常邊會咁搏 一定係收左錢

理得佢收唔收 我只知好多人啲火儲左好耐

藍衫係condom

唔係第一次有狗殺上腦自己鳩沖啦